港共捉蟲入屎忽

係咁放風香港大亂 又嚇班normies宵禁又盛
又閂商場銀行 家陣個個禁唔到錢
到時擠提你拆唔掂聽仆街都似

咁咪好囉唔使出力可以攬炒

做晒示威者做唔到既野
睇你停得幾耐

禁錢啦仲講，連我隔離屋平時鬧我廢青個師奶都靜靜雞去排隊禁錢

只係中資銀行擠提，不過會連鎖反應

間間被迫閂門，但就無事發生